Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна. 

Деструктуризация ето метод, который разрешает присваивать значения к переменным из массивов и обектов. Он помогает чисто писать код, который после деструктуризации становиться болле короткий и легче читаемый. Этот метод сокращет количество кода. 
Он как и разрешает получать значения из обектов и массивов. Также деструктуризация очень помогает, когда надо их использовать как параметров в функциях. Такой способ помогает легче обратиться к конкретным значениям. 
